大家仲記唔記得電車男？

如果男主角上兒登會變成點

變廢青

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真係唔好話掂波皮，直接俾人屌到收皮

視姦，賴蛤蟆想食天鵝肉
真係Your face Your fate

乜兒登唔係間唔中有d類似電車男po咩 話準備表白個d